中國15年前槍決紀錄片流出 女死囚：中國是人治國家

中國2005年的槍決紀錄片流出，畫面震撼網友。（圖取自YouTube）

〔即時新聞／綜合報導〕中國2005年拍攝的一段死囚紀錄片近期流出，1名殺害丈夫的女子被判處死刑，她臨刑前對著鏡頭說：「想聽實話嗎？中國不是法治國家，是人治國家！」畫面曝光震撼網友。

YouTube頻道「舊視頻（影片）備份」今年5月12日上傳1段2005年的「中國執行死刑槍決現場」紀錄片（），在行刑日當天對1名中國女死囚進行專訪，她因殺害丈夫被法官判處死刑，鏡頭前她看似有苦難言，但認為自己沒什麼好說的了，坦然接受處決，但也擔心年幼的孩子該怎麼辦。

中國女死囚（圖中）臨刑前，對著鏡頭說：「想聽實話嗎？中國不是法治國家，是人治國家！」（圖取自YouTube）

女死囚接著被帶去確認罪名，以及查核是否符合中國法定流程，確認無誤後，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

諗起《安娜與國王》入面白靈同佢愛侶一齊被斬首嗰幕

索正視死如歸。

講到支那係人治唔係法治，特別咬牙切齒，恐怕真有內情。

人生只有一次言論自由嘅機會

chinazi

咁鎮定都幾堅

女權殺老公,
但佢話緊中共,
唔知連登仔們點睇

佢殺左自己丈夫 是真是假？

冤死

中國只有騙子係真的

其實會唔會係內情係佢老公係維權人士

佢被國安殺左

然後將罪名推比佢？

推比佢老婆

聯合國入面居然有一個極邪惡的惡魔國家做常任理事國，世界人民都不好過。

那種滲透，用錢收買，打輿論戰

真的不能睇少

如果佢有睇國產凌凌漆袋定張100蚊的話...

諗起李力持套野，告盲人偷睇國家機密

左膠點睇？

...

push

share

好多外國商人都知
係中国入面產生糾紛 基本上唔會拎錢去打官司 點解要用香港 因為法治
香港嘅人治係港共政府嘅結果
由一班完全唔明法治嘅人去管治 就唔會有法治
佢哋破壞香港
中国七十幾年前可能有嘅

Push

睇第一眼仲以為係日本皇軍

真係佢殺先算la
係中國，佢求其屈個罪名比你，審訊過程又唔公開，邊個知佢有冇做過

諗起零零漆

人之將死 其言也善

好似係50

以前啲文明國仲要養住佢
宜家肯醒未

認真個世界都幾cls先

推

唔認就殺埋個細路！

極度殘忍，慘不忍睹，好似戰時集體處決嘅景況

你都幾聰明

好撚震撼
生喺呢個国家真係生不如死

Class

我覺得就真 佢都話自己唔後悔
就咁睇係佢老公做咗啲仆街嘢 法律懲罰唔到佢老公 佢替天行道

鬼唔知咩

槍決果到真係痴撚線

一名女子殺自己老公 (先不論真假 無從得知)
你都可以講成「女權殺老公」
女子=女權?
好強嘅邏輯

殺咗佢老公, 再輪姦埋佢, 唔認罪就殺埋佢個仔.

李家超鄧炳強返大陸陪訓唔知有冇學呢d人治手法?

周星馳套嘢

反革命份子

佢都行得幾前

第一次睇呢D
痴撚線

喜迎香港國安法

起碼有11樓果個

確認器官適合後射頭亡

呢個位係餓死幾千萬支那愚民換返嚟

香港已經 沉淪緊
睇下建制共匪
國安 689 藍廢PAGE 藍絲KOL

點止呀，俄佬又好人道？

Chinazi 地獄國度 解脫黎

唔出奇喎
唔係班奶共政客第日要做器官移植去邊度搵supply

唔佢自己都話唔後悔殺夫

咁殺人犯講既野又無必要吹奏

有仔有女，可以唔認罪嗎？
送佢地去新疆，住好食好，放心去陪老公！

睇槍決令人好興奮

中国就係蠻荒國度 地獄鬼國

成個國家都冇個似人 佢講出黎個feel = 係咁架啦 第一日知

個種表情同態度只係中國同細路仔先會有

犯錯比人捉到唔服氣: 中國是人治國家

Chinas systematic killing and organ harvesting from prisoners

up

想聽實話嗎？中國不是正常國家，是垃圾國家！

唔好射頭嘅咩，射頭咪keep到囉

連登班弱智仔就係種族歧視同當女人畜牲不如，
唔係新聞

咪係，9up都有個譜吖

全錯。
純粹就是接盤中華民國而來。
因為中華民國就是聯合國創始國。
安理會的結構是二戰後就國際聯盟失敗而設成幾大勢力互相制衡。

對支那黎講，槍決已經算仁慈
而家支那直頭起集中營，用你試武肺實驗性疫苗，要你求生不得求死不能

聽D阿叔講以前讀書會帶去現埸睇
課外活動咁

大日本帝國皇軍

電影?

你諗下....UN入邊邊個投佢票, 而投支那果炸生蕃國家響大饑荒年代收咗支那幾多好處

應該唔似日本
支那死刑講你知幾時死, 心理準備好

我地一早知嘅野佢地要臨死先知

你當蘇聯未出現過，定你係九十後

好正

佢錯在咁遲先知
有死刑鞭刑嘅國家不嬲都係有法治嘅人治國家

最尾個頭爛咗半

中國通常殺老公的女人都係長期被家暴

呢個都係中國特有現象，被丈夫長期家暴所以殺老公，因而變咗殺人犯的女人特別多

咁你又岩

咁中國法律 殺人判死刑 合情理喎

從容就義

點解d公安制服係寫POLICE唔係公安

真定電影？

勁假

推 兒童不宜